[龜鐵馬屎坑]JR北海道一班快速列車因運轉仕小休過龍遲開6分鐘，向乘客致歉

龜鐵馬屎坑去撚o左邊?